終於搵到個方法令中共嚇到賴屎

移民同日日食黃店

你阿媽係人妖

燒山都話過移民係抗爭